---
ID: 262703
post_title: 下雨的季节
author: 南 靖男
post_date: 2005-06-10 21:28:30
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/06/262703
published: true
---
闷了一段时间，这几天猛的下起雨来，时大时小。
真好啊！虽然下雨之后涵洞那段路不是很好走，但是，关键是下雨就不会出粮食了。
所以，这个周末终于可以安安心心休息两天。
从过完年到现在，感觉总是在加班，每个周末。
记得和别人说过，搞不好今年一年都不想休息了。
不管怎样，明天后天都休息，高兴哦～～～

--------------------------------------------

·好像一到下雨的时候院子里的葡萄就是一串一串的了，冷不丁的，就结了好多。要等一阵子才能熟吧。
·908 又要换车了，早晨一上巴士都听见人再说，后来看报纸也有。换成公汽那样的大巴，线路名也要改成 4101。票价估计不会变。希望起点站也不要变，不然又要转一道车了。
·浅浅好像对我很不耐烦(敷衍)，好不容易给她发个消息过去，说是很忙下次再聊，然后再不见人影了。今天回家比较早，所以老妈又嚼了一会耳朵。
·周和华华丹始终不忘 N 年前答应她们因为其他原因没吃成的那餐饭，一有空就要喊下子。害的我再一次哭穷。IDS 啊，IDS 啊，有钱也要先花在这啊。
·明天端午，粽子都吃腻了～～～